其實真係好多人會關心我地架！

話說因為學嘢嘅關係，我就去咗保加利亞兩星期
係嗰邊識咗好多唔同國籍嘅人
佢地其實都係睇住香港發生緊咩事
佢地都知道有義士俾人話射眼嘅事
大家都有嘗試了解發生咩事
我都盡力客觀咁同佢地講

係我走嘅時候
大家都問機場仲有無開
大家都叫我小心
有保加利亞嘅人仲好努力用英文同我傾偈
仲話有信心我地會成功

雖然好多人都唔知來龍去脈
但佢地都話全世界都睇緊

大家要加油！

我上星期係當地搭的士時，見到當地新聞都有播
但當然唔知佢講乜
[